##個人的メモ

##git commandを使った引き出し

とりあえずわからなくなったら
    git *** -h
これで一通りのコマンドリストは出る


また、一部省略可能なオプションもある
    git *** --all
    git *** -A
ほぼ同じ意義になると思う。


gitでプロジェクト管理していると競合することがよくあるので、編集管理するフォルダはしっかりと明記しておきたい。


また、強力なコマンドの使用は要注意！
（特にプロジェクトを戻す系のresetコマンドは濫用すると大変なことに）

pushできないからといってなんでもかんでもforceするのはやめよう
（コンフリクトしてる場合、大体調べればでる）
